[集思廣益] 勇武既回合結束！而家到和理非出場

經此一役，相信各位義士都攰喇
係時候等咁多位和理非出場頂一陣
大家一齊諗下有咩可以做
記住
我地入得黎一次
就會有第二次第三次
長期抗爭黎

推

推！全面啟動不合作運動

真
勇武尋日做左好多野
但需要和理非用幾日暫時緩和一下外國媒體情緒

推啊

係時候做多d文宣

狗狗今日咁生性做多啲野
我哋梗係相信狗狗既能力

藍絲廢老愛亂丟垃圾、吐痰
大媽鍾意唱閪歌
支那畜又咁鍾意碌人腳傷人
大家知要點做啦